Trump：不會接受中國假投降 1月1日將把關稅增至25%

料不接受華要求 將把關稅增至25%
11月27日(二) 11:58更新 05:03建立

中美領導人將於周五（30日）在阿根廷二十國集團峰會期間會面之際，美國總統特朗普受訪時說，預料華府將如期於明年1月1日起，把總值2000億美元（約1.56萬億港元）中國進口商品的關稅稅率，由10%增至25%。

美國《華爾街日報》於周一（26日）刊登特朗普的訪問，他認為自己接受中方提出推遲提高關稅稅率的可能性「非常之低」，又指可能對從中國進口的手提電腦及蘋果公司iPhone手機徵稅，但稅率可能只是10%，認為這會令美國消費者容易忍受。

他又稱要達成貿易協議，中國必須開放市場來迎接美國的競爭：「若我們未能與中國達成貿易協議，我將向2670億美元（約2.08萬億港元）中國進口商品，加徵10%至25%關稅。這一切取決於他們（中國）。」

中國駐美大使崔天凱則向《華爾街日報》表示，希望中美領導人會晤可推動兩國在經貿等議題上取得更多進展，又指要有足夠的善意及誠信談判，而其中一方不停變則不利談判。他警告若中美未能及時解決經貿問題，或削弱外界對全球經濟的信心。

又贏

送禮物咁 講明1月1

聖誕禮物黎架，集運要時間既

A 股仲升緊

大陸跟本冇可能接受所有條件，咁等於亡黨

雜帝成撚日鳩吹貿易戰冇乜真正嬴家，我係侵侵會串返MyGoodFriend知，有真正輸家就夠啦！！！！

Happy New Year

確係口風鬆左
不過條友信唔過
似buy time 撤資

痴線佬

Btw 好波

America First!

美國就係要呢d人先有得玩 周圍挑人機
奧巴馬呢d根本無咩用

侵侵好波

你老母中國放鳩晒d美債你估會點？

侵帝

全球接貨 中國除時破產

奧巴馬啲支持者連一件政績都講唔出

乜美債跌 關美國事?
第一次聽

錢都借左比美國啦
你賤價賣借據 冇利息收不特止重要蝕本金 對美國又冇影響

而且冇考慮過 冇人接貨 或者 派唔哂貨

你返去讀下書先啦 好嘛

貨就一定有人接，最多平d接，高息d

條力架咁多年做過啲咩 真係諗唔到

最後一托，讓領導先走

美債跌，聯儲局QE買返美債，又賺

男女共廁

美債不嬲係貿易保証金
全世界都要同美帝買
唔係唔洗指意同佢做生意

剩係挑中國機咋嘛

Trump Trump 香港係中國不可分割的一部分呀

估幾多%姐
你中國外匯都欠千億
沽低人仔推美金升
再加息
你仲諗有樹皮食

一早已經諗加25%,但要過埋聖誕先

侵
侵
侵

聖誕禮物ma
話哂同維尼做過fd

抵撚死

全面開放市場=國企倒閉=貪官冇得再貪=邊個再為個黨賣命=帶錢走人=亡黨

obama打好左美國既底子, trump今日先咁多本錢去玩架巴打.

其實中東佬已經跪左侵侵

條友肯定無聽過
一個人欠債100$, 就係欠債人自己既問題

但如果一個人欠債幾千億, 咁持債人先係麻煩嗰個

美國一定無事 反而大陸大件事拎住大筆美元買唔到美國貨

侵侵造市手段

呢鋪實傾得成，大戶應該開始收貨慢慢炒上

中國既生產力，可以揾其他東南亞國家取代

美國既購買力，中國可以係到揾得返黎呢？

用Obama card 打飛機

諗起炒iPhone 果兩條友，拎住一堆美金，又用唔著，又無人接

係呀係呀trump識廣東話 ！

要精神自慰都唔好咁樣衰啦 ！

農曆新年有好戲睇

引牛

原來是阿侵

美國收緊水
你中國早排仲要放水救經濟
沽美債睇下邊個贏

侵:happy new year

投降都假㗎，侵侵睇得好透，係班左膠以為俾啲時間佢，佢會改，咪搞到大陸好串囉

我大手入貨

咁樣放風 通常結果都相反
中國又贏

happy 尿意

呢一招支那已經提都唔敢提
你重聲大大咁

講埋可能會點啦
1. 全球急住接貨
2. 美國判斷支那拋售美債為戰爭行為 宣佈凍結支那所持美國債券

收唔到息又大把債

新年加關稅 到農歷新年or財政年度完就有好戲睇 一次過倒退返70年

中國真係無得輸架，中國會成為大贏家，輸ga只有世界，中國又贏啦

根本美國睇通晒先同你中國玩
佢用經濟手段控制左全球幾十年
成個歐洲加埋都唔夠佢玩
中國先富起來廿年
憑咩鬥

份元旦禮物講咗話送就好送啦
唔好甩底

中國又贏

有廿年？？？今日支那浮沙盛況其實源自2008溫影帝大印冥紙乍！！！

又係呢條五毛
成撚日共狗思維中國係最大債主
實情係支國唔買美債就冇乜好地方可以有穩健既投資去支撐冥幣
佢就膽既咪放囉

內需

隻隻自己出糧俾自己呀？？

你一係5毛，一係白癡真係信十幾億人可以齋食草食一年囉！！！

屌快啲放，終於有個九十後發達機會

有冇人一月一去美領事廢慶祝

所以話做生意嘅人諗野真係好撚透徹

支那要有骨氣 試下完全唔好進口美國佬野丫
我都想睇睇有寵大需求但唔夠供應配給iphone係點

支那狗以為自己天命依歸
仲j緊以前皇帝時期
以為習帝會贏哂全球
大佬美國70年代已經不斷從經濟領導全球
支那狗真係太自己睇得太高
好似d鄉下仔 有幾個臭錢就以為自己大哂

支那夠閪膽沽美債咩

一沽淫民幣變廢紙啦

你又知上海姑爺，四叔同彤叔無教佢廣東話

美國先係最有本事講
啲錢係我憑自己努力借返嚟做咩要還？
有本事就同我打返場

買罐可樂定驚先

若果真係咁，蚛蟈或成最大贏家

再望返口交部出既飛機文...........
人地話做野就做野,連少少自慰金句都無

0負評

香港幾時先出番個侵侵

算吧啦，就算真係出都會俾坦克車壓扁

人民幣變垃圾

直情垃圾

係精神ge

好多人會接囉。你想表達美國要驚驚？

接完之後人民幣仲會仆直

即刻放 ! 唔好齋up !
放埋BVI 個40萬億 !
放埋本護照 !
即刻出兵攻打英美日歐非印台韓俄 !

好心啦，五毛都係一份工。 專重下份工啦

賣美債咪姐係同美國宣戰
班貪官仲驚撚過愛國人士

點解會覺得老美會還

幾時出聲制裁香港

MAGA！

老美不嬲有還
小小支那搞下小動作就想美國違約？

而家市場擔心環球股市跌
樓市又跌
如果呢個時候大陸可以放晒d美債出嚟
香港人就可以用低價買美債避險

阿爺我求你快d放晒佢
最多我認喺中國人

等睇新年假期後有幾多廠收皮

香港人炒iphone炒到上樓

d借據未到期，還條撚俾你

侵侵又撚支那狗
In Trump we trust

中國大陸有第三首航空母艦！不怕美帝！

但中國大陸官員子女好多有美國護照！

美國下年經濟開始步入衰退期， 侵侵又輸咗眾議院，民主派實唔會俾佢做得咁舒服。要打敗中國未必咁容易。

你認真？

認真

Let China loose
So trump can take out a bigger threat

侵侵只係做返選舉承諾

唔理結果係點
試左先
睇下邊個命硬

找數真漢子

好波

乜仲有人信條吹水佬講嘢咩

會點

and obama care

無言的侵侵侵侵襲我心

I know I know
It’s your work AGAIN

Change ~ change 咗乜撚

難分真與假

狠狠地教訓共產黨

還咪還 一向都係發新債印美金還舊債

侵爺

未撚驚過
夠膽加到50

接受仲死過拒絕比人制裁

點解既, 唔明???

五毛狗散退

人仔變廢紙囉

講真
人地捧得起你中國台灣日本韓國泰國
一樣可以捧其他國家
只不過係中國領導未死心
以為可以自己開一局新棋

中國共產黨萬歲

好簡單，如果中國崛起對美國喺壞處多過好處，咁打柒咗中國，對美國就應該係好處多過壞處

侵侵

你班食屎大 屎忽生上腦 中共差你地香港人食樹皮

經濟開始轉下應該係真
而家trump 做嘅野(油價,減稅,維持低利率)其實都係幫美國吊興奮劑。
如果係貿易戰未完之前爆，分分鐘中國會成為最大贏家

你知唔知眾議院議長係邊個

加到100%

而家民主黨仲反中過侵呀傻豬
記唔記得佩洛西選完講過d乜呀

之前中國d輿論機器已經燈過選侵美國就會滅亡，係咪又要燈多次呀？

奧巴馬對內
Trump對外

中國係國際上已經失去左大國姿態

又你哩個講法
係呀係呀，黑鬼最勁好味

中國啲外匯儲備唔放係美債放係邊？

我並無提及民主共和兩黨嘅問題
我只係由經濟週期嘅角度出發。

美國低價回收返
無啦啦還少左錢

連登仔係咪一定要喺obama同trump之間非黑即白咁決定一個做到野另一個就廢物?就唔撚可以兩個都對今日既政治發展有貢獻?
連登仔

咩年代，重講緊呢個point

係放就快，唔好婆婆媽媽
美債你唔要出面大把人要

今時今日仲可以有人拎住放美債呢點去打飛機

你都識講經濟週期，有升有跌好正常，美國就有，中國呢？ 美國就食興奮劑，咁中國咪吸緊白粉？真係最大贏家

奶中國算唔算貢獻

Nancy Pelosi 贏硬

奶還奶
但佢對美國經濟係有確實改善, 無得駁
係, 佢係左膠, 唔會開支那波, 怕撚得罪人
淨靠佢就蛇都死, 乜撚都唔敢做
係, trump爺好勇武, 講得出做得到
但trump如果無當年obama打既底, trade war難打好多

總之我認為obama同trump對今日局面一樣重要. 不過我講完有撚用? 連登仔最撚鐘意非黑即白咁標籤"做到野" 同 “廢物"

民主黨眾議院嗰代表係佩落西
係反中反得最勁嗰位

貨幣戰爭既年代, 一個國家既國力, 唔係跟土共既計法架, 班躝坦只係識得洗D愚民腦。

根本係:
(1)政府常用儲備及戰爭及商貿經費 +
(2) 貨幣強弱勢 ( 呢個關各國儲幣局事) +
(3) 生產力x產品競爭力+
(4) 國民財產及購買力
呢4樣野先係真正打貨幣仗既根本

(1)中共既常用資金係夠既 ,
但(2) 人民幣同美元對比根本稱不上強勢貨幣, 美國QE多幾次, 最多跌一兩毫, 因為D人信呢個國家唔會破產,
中國?中共連中英聯合聲明都可以話係歷史文件, 佢話QE一百億, 係人都會估佢實質印左9000億!成件事其實同北韓突然之間話北韓元值1:1美金一樣咁好笑。
(3) MADE IN CHINA代表咩野真係唔洗我講吧....
(4) 唔計貪官土豪, 一個領援助金既美國貧民可以洗既錢其實相當於中國收入中位既成年男士....而一個印印腳收錢, 大陸仔就日日OT加班...

中國賓應該愈來愈驚

唔好怪佢，呢到小朋友多

你估中國揸好多美債咩？ 美國央行 印銀紙再買返咪得 on99

我明白兩黨都係反中國，不過民主黨會會同時對付特朗普，查佢通俄門一事。

全人類既希望！

支那稅又高, 產品又cheap, 內需條撚
內衰就有

早排啲阿Q五毛Jpost真係好撚好笑
乜撚傾掂咗數, 又話民主黨贏就冇事

你咪撚on9
一早講明唔知合作就係參議院查9老太婆

仲諗住支那有得走甩 ?
支那係咪都死9硬

所以中共其實差少少就攪到全球一齊變佢債仔 可惜

照你咁講
原來當年羅斯福帶領美國走出大蕭條都係胡佛幫手

侵侵當選美國總統 中國或成最大贏家

首先要有肯人接貨， 當市場有大量美債， 價格自然會下跌， 你咪放囉。有錯請指正

侵大帝

2009年 連登仲係小學雞 未經歷後市幾悲觀 繼雷曼，AIG 美林差d破產如果trump2009年當選 邊有咁大聲氣

香港拆禮物

美國當年有幾多手尾跟, obama要幫人抹幾撚多屎, 班小學雞撚識

佢地既價值觀好奇怪. 一定只可以撐其中一個. 撐trump就一地要覺得obama係廢物.

今次真係happy new year

每次睇到d傻仔話中國乜乜乜 你估會點
我真心替呢d人可憐

加到80%啦

往死里打

100% go go go

中國可能是最大嬴家

蝗相食其實得㗎, 捱到超過三年添
到時局外人做塘邊鶴花生友就好喇, 千祈唔好干預支那内政同批評人哋蟈蜻呀

其實中國講句野既說服力同北韓差不多

乜野都係中國贏

已經FF緊youtube有埋片睇
侵侵聖誕老人版本,侵侵戴住麋鹿耳仔
同香港講Happy new year

大陸玩撚完

有冇d簡單例子講下點解放美債人仔會變癈紙？
(唔識經濟)

人仔的價值的基於美元儲備. 唔止人仔, 全世界的貨幣價值差唔多都係同美元儲備掛鉤.
假如中国蠢到放哂美元儲備, 全世界都唔會相信人仔仲有價值(係商業世界, 唔係支共話值幾多就值幾多的, 係睇市場認為人仔值幾多, 包括美國在內, 冇人能夠干預呢個睇法). "人仔冇價值>購買力下降>要用更多人仔買同等東西" 呢個LOOP就會一直落去. LOOP到最後人仔就會變癈紙一樣冇任何購買力可言.

可否認真答下點睇強國暴力救市

15/16年上證跌左一半，強國立法"惡意沽空"可以拉

之後又降準，又債轉股，17年個市升到baba聲

依家吹話出年地方債到期，一樣可以咁搞掂

你話人仔跌？依家仲係咁印，仲迫人借，先跌少少

用行政手段干預市場, 輸打贏要.
最後就係連中国人自己都唔再同你玩呢個遊戲, 個場跟本冇人, 咁經濟咪好似北韓,俄羅斯咁一池死水. 點搞都搞唔旺個場攞.
仲話堅持開放市場 ,仲可以呃到邊個

醫改，量化寬水

16年我都咁諗，結果17 年升到baba聲

賺佐的錢, 攞唔走的就唔係你的.
只係黨俾住你先, 當国家有難時, 你就要識相吐番出來"救国"

俾我係侵侵就係見面果日兜巴星維尼啦。

你覺得美國國債大平賣會無人要？？？？

之後取消香港關係法
中國正式玩完

我係美國佬就拿拿聲印錢買哂佢啦 慳息

放啦，唔放正契弟，仲揸係手做乜？

最好加到100%啦
有生之年見證埋打仗仲好

侵侵，記得支那仲有香港呢個後門呀，記得封埋佢呀

如果用經濟手段就收到佢皮又唔一定要打既

咁真係要睇睇啦

3億人 vs 13億人